早午晚三餐

大家點排？

早>=晚>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>午

凍幻奶 沙嗲牛肉公仔麵 餐蛋奄列 煉奶多士

凍幻奶係羊

咩

肯定係迷幻奶茶

渣架 咁都唔知

新會然？

有啦咁好笑